{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을 인디고 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認しなければなりません。 追加で1人当たりの料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合は、提携店に直接確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認し、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能なので気をつけなければなりません。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 木造建築は火災に弱いため、調理は一切禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすれば予約できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、提携店に直接確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認し、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能なので気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "木造建築は火災に弱いため、調理は一切禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 470
    }
}